看看攝影師喬納森·萊德(Jonathan Leder)在《the Cut》雜誌就拉塔科夫斯基的不當性行為指控向他提問時的反應吧。 Emily Ratajkowski和為什麼社會看不起模特的問題|kristenlbellstrom | 2020年9月17日|財富 
 我們的政府不應該以它所做的方式來代表性騷擾問題。 安妮塔·希爾能原諒拜登並與他合作嗎? 2020年9月14日|Ozy 
 弗羅洛在性方面的虛偽和對他慾望的對象埃斯梅拉達的強烈仇恨，使他成為現代恐同者的完美寓言。 走向酷兒迪士尼經典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 蘋果指出，其指導方針禁止“明顯的色情或色情內容”，並強調它有責任為用戶提供一個安全、可信的應用程序下載場所。 蘋果應用程序商店在另一個國家受到審查，2020年9月3日 
 路易斯安那州的仇恨犯罪法律包括性取向，但不包括性別認同。 新奧爾良避難所將成為無家可歸的變性人的“永遠的家”邁克爾·k·拉弗斯| 2020年8月27日|華盛頓刀鋒報 
 CDA不是以審查的名義通過的，而是以保護兒童不被色情內容絆倒的名義通過的。 PC警察如何威脅言論自由|尼克·吉萊斯皮| 2015年1月9日|每日野獸 
 但他和許多使用約會軟件的人一樣，無論他們的性別是什麼，都保持著堅定的積極態度。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 是啊，格隆科夫斯基這個"巨男小狗"根本比不上藍眼睛的夢中情人。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在一開始，性主角抱怨她喝molson的丈夫幾乎是一個無能的尼安德特人。 速讀:8個最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 它也包含了一些笨拙的段落，通姦，肉體的誘惑，和一般的性尷尬。 有權勢的國會議員寫了關於“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 性週期只能在一種蚊子的體內進行，即按蚊。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 關於對性能力的影響，我沒有足夠的數據來找到積極的規則。 癲癇的性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特 
 達爾文認為這可能是性選擇的結果，這似乎是最可能的解釋。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 在不同的時期，不同的國家都有過性犯罪的浪潮。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 去年，蒙茅斯郡的性犯罪增加了88%。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。